政治清算 浸大突停邵家臻教職並進行紀律聆訊

仆街呀
手足肯做嘢未

炒咗先聆訊

痴撚線
一停火就瘋狂清算